緊急 請立即更改facebook密碼

我完全無要求更改/忘記密碼，不排除facebook賣資料/比人hack.
不過依個facebook acc係假acc 用黎睇live 屌狗only
各位用開facebook既即刻改密碼
最好有大細階+number+符號 增加暴力爆破既難度

終極文宣 對準政權 全民抗共

開錯台 仆街啦 開左係個毒撚台

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG